想玩番Diablo2,依到仲有冇人玩緊？

如題，
玩緊正服/私服
突然間癮起想玩，有冇人一齊新開隻角一齊玩

好似話Kyo私服都有人玩下，免費
不過仲考慮緊

懷舊撚

上年暑假有巴打開post 重玩專家級 諗起都

我都記得，我都好想玩，仲要趁新年
都係專家級

Kyo D2 主程式

伺服器名稱：KYO DIABLO 2
伺服器位置：香港
伺服器開放時間：7*24小時 每日凌晨5時-5時10分維護
等級上限：99
伺服器跟暴雪正服設定一樣

全圖(maphack)載點:

今晚番去玩下先，
想長期玩再玩正服

正服仲好多人

咁正，依家得番官網有得賣係咪

依家玩喇，圖後補

up唔到圖，已經差唔多打act1 boss
13 lv

kyo
其實想玩正版

以前正服刷到全神裝 全身勁牌 點知隔一排話我d人物過曬期嬲撚到我

我都有過同樣情況，巴打你過黎一齊玩喇
我諗住免費可以大家一齊玩

免費可以多啲巴打一齊玩丫嘛

我有個85lv 齊裝冰法你想玩番我又有時間可以帶你升

專家級

唔係

以前玩assassin真係好好玩

唔係專家我自己都有

快啲一齊玩番喇巴打

尋日有位巴打同我玩做法師，想同你講RIP
咁快死左好慘

我地係玩專家級架要小心啲

今日買左正服

唔敢再玩
練到咁上下一個唔覺意冇晒心血

連登仔什麼都不怕

好難上手 有無中文攻略網之類

大把
一陣放上黎

重新冒險

每個玩d2人嘅字典

[url][懷舊]Diablo2專家級Make Diablo II great again - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我地仲有玩架
衣家個Group 有百餘人

咁我等新一季先玩正服

依家玩住kyo私服先

好緊張，要黎嘅始終要黎
Act 1 Boss

邪不能勝正
打完，依個出發去act2 喇

可惜佢出埋啲垃圾
一啲金裝都唔跌

黎到act2 喇

頭先又有位巴打一齊打
我off先，食飯，一陣繼續

又可以開始喇

冇cap低，已到act3

琴日買左正服, 依家20LV